唔係好明點解要裝修美心

伍女士唔係管理層，淨係只有0.0幾機嘅股份，根本同買股票嘅小股東都冇分別。搞你嘅係共產黨（利申本人守法，不鼓吹任何裝修行為），喺新聞上見到大家攻擊美心會覺得你哋係咪喺度發洩情緒。
預咗出呢個post俾人鬧
但係都要講

你死啦批評前線勇武
樓主走先呢到我頂住

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

邊有咁大個膽批評前線
只係希望大家交流吓諗法啫

樓主rip

班人唔會深究咁多細節。

呢到啲人會當你交流就係分化同割席
然後就話你五毛
最後就話支持前線決定
記住喺呢到前線係唔話得架

P for rubbish。拉

自己上網google
自己判斷啦

12月仲問依啲，假膠

------

香港獨立 唯一出路

因為你P牌

龍門任人搬洗撚標準

美心唔出聲明否定佢所講既說話
槍打出頭鳥呢一點對咩人都work

Btw 樓主想停自己上前線講
唔好係度圍爐

美心出咗聲明啦

美心篇聲明只係話佢無參與管理
反應力度不足
之後條女仲繼續亂講野
手足自然繼續做野

至於點先可以停？
呢個係美心pr既問題
唔關我事

伍女士上聯合國講fake news
係學校製造白色恐怖 打壓學生
全部可以google
雖然伍女士話自己冇實際職務
但佢每年仲有收美心錢

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)